李克勤琴晚有無出post?

有
半場1:1，氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！

全場被人壓迫， 係爽既

入到波,算係咁喇
收貨!

希望克勤可以振作

全場射波，魔性澎湃，爽呀

我屌哂你地老母個老母

咸爺po左大量曼聯D舊相